【北角有人露械】福建紅衫旅客在香港非法集會練棍

福建紅衫旅客在香港非法集會練棍